一人一個適合黃心穎代言的產品或服務

拋磚引玉：
Jollibee

原因：菲律賓出產
做🐓專家

車CAM

白蘭氏雞精

我嚟自得成

做妓, 幫人做全套

洗陰液

口罩

預防性病

二奶課程

鯉魚門海鮮

UBER
憎死班的士狗

uber

金寶綠水 賓妹岩哂

避孕套
性用品
指壓K壓夜總會招牌

御藥堂養生滴雞精：「嘩！啲雞味好濃郁呀，同我一樣咖」

口罩
：「呢個口罩帶左都會認得自己，又可以防病菌。」